{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010394",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더 호텔"
    },
    "text": "西帰浦市市内で最高の位置を誇るザ·ホテルです。 当ホテルは定期的に業者防疫を行い、防炎壁紙、防炎カーテン、防炎原木でインテリアを施し、お客様の安全を最優先にしています。 さらに、オルレ市場に近いので、より良い思い出を作ることができます。 客室はネットフリックス、ユーチューブを視聴できる60インチTVが設置されており、ルーフトップは無料開放されます。 客室内には使い捨て用品と水、飲み物などをご用意しております。 このホテルは計14室の客室があり、韓国語での案内をサポートしています。 退室時間は11時で、その後1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、喫煙室と禁煙室があります。 また、未成年者の出入りは制限され、払い戻しが不可能になることをお知らせします。 拾得物は3階のフロントに保管されており、ルーフトップは7階にあります。 ホテルの駐車場を利用するには車の予約が必要で、二重駐車の際には車のキーをロッカーに預けてください。 ホテルの駐車場は地上に位置し、チェックイン後21時以降は近くの無料駐車場をご案内いたします。 非対面キオスクが用意されており、訪問客のレビューを見ると清潔管理が足りないという意見がありますが、価格が比較的安いという点では満足する方もいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは西帰浦市市内で最高の位置を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの防炎対策について教えてください。",
            "answer": "当ホテルは定期的に業者防疫を行い、防炎壁紙、防炎カーテン、防炎原木でインテリアを施しており、お客様の安全を最優先にしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "当ホテルはオルレ市場に近いので、より良い思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はネットフリックス、ユーチューブを視聴できる60インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルーフトップは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルのルーフトップは無料で開放されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室内には使い捨て用品と水、飲み物などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "当ホテルは計14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルの退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの喫煙室と禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには喫煙室と禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の出入りは制限されます。また、払い戻しも不可能ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "拾得物はどこに保管されていますか？",
            "answer": "拾得物は3階のフロントに保管されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場を利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場を利用するには車の予約が必要です。また、二重駐車の際には車のキーをロッカーに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は地上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン後、21時以降はどうなりますか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン後、21時以降は近くの無料駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔管理についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "非対面キオスクが用意されており、訪問客のレビューを見ると清潔管理が足りないという意見もありますが、価格が比較的安いという点では満足する方もいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 600
    }
}